（含圖）波台又然一仗！

cc台噴精
團結就是力量
今舖連囝hoball ar

見你個Mk仔冇人理甘橙
幫你推下啦

國得會然波蘭神鋒反轉意甲系辣殺既quote

樓上冇人理

其實件“波蘭神鋒“係邊個

A_milk 個死mk

樓上死mk

樓主做乜鳩

見到禾名❤️

唔識佢

啲人都唔識佢 點會quote 辣殺刀不如牙

你岩

On9 你兩個mk互含完未

咪gun phone la